全民造星3 WAIWAI （女版方力申）與其它TB選手討論區

花姐講得對，造星要組女團，要嘗試不同既事物，所以佢見到TB/中性選手都會講組女團，問佢地點算。

何韻詩剛剛出道第一個廣告係摩托羅拉手機廣告，要著裙，之後唱小丸子，而家睇返係一段黑歷史，但做藝人要養得起自己先有權講自主，先有BARGAIN POWER。否則連自己都養唔到。

在香港樂壇其實有女同志，例如KENIX CHEANG （而家係幕後），王若琪（主打歌左手），HOCC，本來十幾年前KENIX出道，當時有好多活動，之後出道無了期。王若琪出左兩隻碟就消失左，HOCC是唯一至今仲生存到，一來佢抓住90年代出道的好處，二來係佢成個演藝生涯做左部份佢未必鍾意做既事，邊有人會諗到可以由TB代言LANCOME。

而家做歌手唔係只唱歌，無錢無工作一樣食屎，去得造星就係為左SECOND CHANCE，WAIWAI已經30歲，無時間浪費，而可塑性，誠意用心，我個人覺得比JUDAS LAW還要有潛質，至少個樣可愛，把聲同手結他我敢講比起JUDAS LAW是高一個層次。點解JUDAS 可以有咁多師奶FANS，同名製作人BUSKING，夾歌（柳重言，伍仲賢），係佢自己識搵機會。大家即使幾憎TB都要承認這點，佢成功在於扮演一個乖女而歌路夠大眾化。

其實想同WAIWAI講，你係男女通殺的，當評判講完要你造型要突破，你已經有小突破啦。

JUDAS

WAIWAI 真心你完勝JUDAS

支持！！！ 覺得佢可塑性高～肯試

專頁

如果佢比JUDAS早出局，就屌死VIUTV

睇到你個post先認識佢，真係好過另外嗰個T B，即係早排喺街頭賣唱好紅嗰個，呢條友都唔知做乜咁紅，仲話咩天籟之音，把聲係唔差，但唱歌完全冇感情

今次造星應該有3個TB，JUDAS LAW，JD，WAIWAI
其實我覺得WAIWAI唔算係TB，佢有女性化的，佢會怕醜，化小小妝屬於靚的。
我都係而家先認識佢原來參加過超級巨聲4

佢比JUDAS LAW優的是第一次上舞台唔會悶死人先
同埋有聽導師意見
JUDAS LAW個表演真係無誠意，聽得多會悶

覺得慧慧要出名首先要改返個正經的藝名
叫慧慧好似叫北姑名

Judas 點解會紅呢 因為唱舊歌 玩香港情懷爆出
後生眼中咪老撚土 啲老一輩咪好中意呢啲乖乖聲甜後生女囉

今季咁撚多死tb 不了

JD係邊位？

Judas Law真係不知所謂
早排係尖沙咀有幸聽到佢live，話要唱首自己嘅飲歌，唯獨你是不可取替，高音上得唔靚勁格硬嚟，仲要「飲歌」都唱錯歌詞，唔只一兩句

班師奶盲
MIRROR咁多少男唔J，J TB
問題係JUDAS在TB當中算醜
佢唱舊歌唔會唱到幾多年

個樣好似日日隊草咁tb黎講都算好撚樣衰

係亞洲星光大道
班長的同屆戰友

我唔覺得慧慧係TB
睇佢化妝塗唇膏是可以的
你唔會想睇JUDAS塗口紅囉

都真係完全唔明邊忽吸引，現場勁多𡃁妹，仲要舉埋燈牌

睇佢彈結他有90%時間夾CAPO，彈OPEN CHORD就睇到端倪

慧慧正正經經打扮下
似番個女人 其實唔差既
不過慧慧係tb 界應該都幾受歡迎 佢自己諗得太多同埋唔識點promo自己姐
隻異形judas就相反吸到班大媽粉

個眼圈眼袋
要做下去班代言人

我仲以為得啲靚妹鍾意佢，我都算係一個中佬，我唔明佢有幾吸引

支持

好過Judas Law好多

2020年喇，食古不化不了

未見過JUDAS有男粉絲
所以你係正常男人

佢經歷過選秀失敗
睇到佢唔係黎學野同HEA
反而JUDAS 唱片出左，演唱會開過，TVB 19獎攞過
前哨戰個表演仲要老馮
對唔住出道藝人之名

都係Judas好啲

Ching 可否elaborate下

Btw 你漏咗Ellen 同二汶都係TB look

咩叫似返個女人 咁你又似唔似男人

Ellen唔係Tb 啦骨子裡好女人
Ellen剛出道個陣仲返緊學

二汶係溫柔的TB但其實除左髮型都女性化
Soft butch

莫非你係佢既c奶fans?

JD最撚正

當然慧慧都係唔完美
例如佢選的連身裙比較plain
聽返佢首歌的歌詞同揚裙係有個主題

佢會係好百變的女仔
Watch out

Judas 把聲穩好多 加上聲質問題
Waiwai 可能係潛力股 但暫時我會聽返Judas先

下 咁要睇你點定義TB喎⋯⋯
Hocc都有唔少著裙
Ellen後期單飛大部分look都好TB喎（我覺得Waiwai有啲似佢）

溫柔與否其實都幾subjective....

但sorry講句，齋睇兩位喺初賽表現，Waiwai完勝
Judas同喺街邊busking 冇分別⋯⋯ 毫無星味
表演要講綜合、氣氛營造

星光大道係咪得 羅力威 同豹哥跑出左

羅

上季gay佬極多

Waiwai好有Ellen初出道既感覺⋯

支持出道 TB女團

剩女團邊有noice
一班tb女團就夠noice

仲有小花，都算係成功。

台灣之前出左班tb團都好快玩完

咩名

但又出返bingo 星座少女（cc 同未出場既 寶瑤）
就冇noise

TB女團 + LIHKG 加持 + wai wai judus 舊人氣應該可做

覺得HOCC Ellen 都係pure
冇tb個種要極力展現自己剛陽 / 粗獷
所以我覺得佢哋都好溫柔

暗星

但見到k pop 女團 都時都會放一個 tb/ 中性造型既落去
反應都幾好

我覺得樓主夾硬用啲框架框死TB，本身佢哋就係相信性別係流動，有時溫柔有時陽剛

好似SHE咁都有個短髮Ella
好啦佢唔係TB

無咁既意思啦
所以我無認同at17係Tb

根本judas呢件垃圾靠唱懷舊k歌生存
同班師奶同溫層，肯定易贏

仲要去葡萄姐姐個酒會唱歌
更加嘔心

估唔到有人識kenix
佢唱歌高班過晒上面講個啲啦
未計佢堅識音樂, 唔係扮野so 下chord 就話自己係

而家Kenix變左大媽

我幫你話佢聽

唔好啊
覺得Kenix好惡

就係講緊你覺得TB一定係陽剛所以at 17唔符合，咁點解所謂溫柔就唔係？唔係好明個標準點解咁set 更加唔明咩係溫柔（好主觀的判斷）

lm
段表演已經loop咗成日
想問下佢係咪冇youtube channel post cover/表演㗎

睇埋個jd

三個TB黎講
慧慧大獲全勝

JD都有d不知所謂
但Judas就更不知所謂

同意佢把聲有啲似Ellen
而家仲要入二汶team，希望佢可以突破自我

btw 比起女團 覺得waiwai個氣場更適合行類似岑寧兒個種路線 好乾淨澄明

JD 講個陣就好有決心 但表演就麻麻

啱啱見到佢ig story post話想去lost stars睇岑寧兒
不過我覺得佢啱ellen嗰type多啲
其實都認同觀眾係睇樣睇包裝，適度嘅妥協係無可避免嘅，只係唔駛一定要女團mode，尤其係呢幾年會聽廣東歌嘅人好似prefer有思想有才花嘅唱作人多過偶像

就係佢在超級巨聲的絕唱

睇埋個JD面書，到底十幾年黎佢做左乜

好彩慧慧入左彭導組
Judas見到JD入圍個黑面樣
兩個組內PK吧

覺得waiwai個feel有啲似ellen

提提大家今晚有慧慧

無人想睇JD拉低件衫
拉低條褲就話啫

大大抽野

大大個屎忽

Viu搞到慧慧成個八婆咁

睇黎慧慧就出局

出左局都好既
唔洗在節目俾人mean做小丑

但我上個禮拜仲喺彭導ig story見過佢幾次 (似日常，唔係感性文)，以為應該唔會咁快走

希望B4走既係阿左/阿will

但其實五個人是旦一個走都唔出奇

因為無人特別出色

希望我捕風捉影捉錯啦

慧慧

造星3睇左幾組表演，女團在我心目中完勝。之前講過對B4唱歌有幾失望，跳舞的確放低了心魔心結豁出去，但值唔值得贏，可圈可點。雖然慧慧不用出局，其實早走早著最好，唔想俾人玩。明白二汶當女團係王牌，女團真係無野好輸，最終Sobi要走二汶都好傷心，我都好心痛。往往無殺傷力的人就係戰靶，反而B組走任何一個也覺得無所謂，反正佢地都有各自的歌唱之路，慧慧可以作曲、Karen與Kimman不會再有大進步啦，好似林一峰咁定左型。阿左返去陳輝陽女聲，阿Will24歲仲有大把路。

今集A2的表演=堆填區級數，睇住二汶狂爆Judas 笑爆嘴，講真有好多野見微知著，由初選時花姐爆佢，到連導師都爆佢無心裝載，一副好忙又懶散的樣子，同佢彈結他夾capo彈Open chord一樣，無創造力，lazy fingers ,如果有聽外國歌手，唔講KT tunstall,Melissa Etheridge，John Mayer神級啦，可能佢都唔會識，點解人地彈木結他有咁多野玩？而佢玩黎玩去玩都係勾兩下，掃？好低水平。

A2組仲衰過垃圾Linlin 歌，I am the lin再柒起碼有台型，Judas同個表演一樣都係懶過閪。上節目仲唔扮下勤力，就真係抵撚死。

恭喜慧慧有得留低

睇到垃圾Judas俾二汶爆、爽

Waiwai好qq

又多個情敵

其實judas幾歲
一zoom近佢就覺阿嬸味
又mk頭又殘

25左右啦

花生mode
留名睇懶閪Judas出局

覺得wai wai幾可愛 加油

我阿媽60都keep得好過佢

搭落蘇家欣度又唔係
表情唔知佢想點
一粒老鼠屎

-今晚造星3悶到嘔電，實在不明Judas的存在意義是什麼？練舞唔努力仲要覺得休息無大不了，大家都好努力時選擇休息，對不對得住同伴? 還大條道理搵藉口，睇埋佢fanpage的師奶留言，有咁既藝人係佢地一手縱出黎。今次唔洗出局是因為阿Ben救世，今晚場Battle兩組都好悶，Mamacita,Physical的四隊人起碼有交流有互動。Judas與旨呈一樣懶過閪，垃圾改變不了本質。

-粉紅頭Candy，之前評論過佢無錢就唔應該參加比賽，而家參賽者都係無條件投入個比賽，當叫佢返屋企湊仔就俾佢的fans出黎話睇小人。而家佢唔busking就搵唔到飯食，咁點解仲要投資一個所謂追夢的比賽？好心專心搵份工做，做收銀做7仔唔會死。而家o係個節目度話自己無飯開唔排練，何嘗唔係拖累隊友？賽後仲要覺得自己付出好多，大佬你把閪聲搶晒Focus拖累隊友。

-田中，由初選已經覺得佢唔值得入圍，佢走是理所當然。無Sobi與Vincent走時咁hard feeling，祝福佢，佢都係個心善的人。另外彭導就更加係個心善的人，因為個show做得好與壞根本與她無關，不過俾個良心人當狗肺，好憎不尊師重道的人。

-B4，雖然他們的演出不完美，但劍文台上台下讓我看到他的謙卑，大哥哥感覺，表白下劍文。一組五個人感情是目前睇最好的一組，好難得、好與世無爭，在比賽睇到咁純的友情，全力支持五人，劍文、Karen、左、Will與慧慧。

Judas死好彩

Judas俾二汶叫出去罰企
大快人心
不過二汶好人唔foul佢

jd努力左值得留低

屌那星
傳聞Judas入左廿強

慧慧要爭氣啊

有冇show過身分證證明歲數?

你去佢wiki度睇
佢真係好大媽

口乜紅，唇膏就唇膏喇

口紅，台灣都係咁叫
叻唔切

wiki一定係真？
除非佢用身分證證明，如果唔係我打死都唔信佢25

慧慧
低音好聽
係個樣chok過左少少火

其實今日JD算表現得平平
不至於差
跳舞都投入

聽講Judas入左十強

真心屌那星

睇黎慧慧無得玩落去

慧慧打鼓好型啊

Judas今日大媽look

伍仲賢

慧慧出沒注意

伍仲衡

係我錯

我諗5至6年認識佢，我嗰日係間cafe玩緊結他。佢咁啱來咗之後一齊傾計，佢真係超級nice, 我有張profile pic佢幫我影相，一路keep到而家都無轉到。
睇佢好吖

WAIWAI是樂隊主音！！！！

好聽！！！！！

準備同慧慧說再見
但不怪責彭導

慧慧

得閒update下狀況

一班死TB

Judas先係死TB

有冇人覺得waiwai好似想見你女主角，柯佳嬿

睇到喊
慧慧仲要入埋醫院
佢昨日仲唱歌問題應該不大

本貼文改為慧慧祝福區

你可以拎條撚出嚟屌Viu啦

拎左啦

但慧慧唔係輸在實力上

祝福慧慧

本來都預左慧慧出局
因為佢唔算討好
又係金牛女容易衝撞
習慣將心事放在心中
又會死撐

但無諗過係入醫院作結
由九月開始五十強到三十強
選手經歷chur 盡的兩個月
壓力感好大
除左排練仲有幕後好多野都要自己安排

即使出局都要尊重佢地的努力

雖然個氣場同造星呢個節目格格不入，但一直都覺得佢好有實力
真係冇諗過係呢個原因走
waiwai要照顧好身體，我等你出歌㗎

We do care about her

慧慧十二月十二日有live

鍾意waiwai又唔使踩到Judas咁盡嘅...
造星個節目算接納咗好多唔同面貌嘅人，唔係盲目迎合單一標準審美觀
擴唔擴闊到世人對美嘅定義就睇觀眾有無胸襟去接納
如果倒頭黎都係用返主流審美框架去品評眾人
唔脫離大台多年來塑造嘅陳腐價值同角度
有新電視台電視人都係枉然

同埋覺得如果ww本身係desire中性打扮多啲
但demand佢要為咗靚為咗吸引男性而女性化返啲
其實對佢本人都應該幾discomfort
鍾意佢係應該接受任何佢覺得comfy既表現

金牛女世界最高

judas law 真係好撚樣衰 唔係表演時個嘴經常做出一啲奇怪樣衰動作

Waiwai

無連登仔緣就係無
著衫又奇怪
JD型好多
樣衰就係罪

Viutv有打鼓真人show
招緊女鼓手

慧慧有能力參加
好型

我覺得今季會係陳葦旋嬴
十強入面，樣最得，最有台型，又做過歌手

唔出奇
佢剪短左頭髮幾charming
又識煮飯
我認頭

長頭髮咪幾靚女

做乜要剪短
佢TB黎?

短頭髮 = TB？

但佢剪左短髮真係好男性化

明顯唔係啦
短頭髮有短髮的美wor
反而太多女星長髮，無乜特色

佢著衫唔男性化wor

而家興爽朗的女仔啊

睇新聞佢話自己比一半人工做家用
好似幾孝順

小司慧慧鐵粉

welcome慧慧專區

真心騙老母臭閪
Judas碌入廿強
行狗屎運

聽埋Judas首新歌
係為佢好就減少Plug歌
用心浸淫下在唔同音樂與曲風之間
首歌同佢Busking的風格差不多
無新鮮感

如果齊歌出碟死得仲快
玩完造星乜都無

人來～
聽慧慧開金口

聽日慧慧有live

佢剪短頭髮突出同有性格好多
長頭髮好普通

慧慧同阿左都好鳩好搞笑
仲有慧慧菇素
笑屎

抽氣扇

慧慧真係好撚正
又搞笑
仲以為係文青類
原來咁癲

癲姐慧慧

得罪講句見撚到堆tb就唔撚開胃b組咁撚垃圾咁都foul唔到judas 造星我想問邊撚到星呀屌你老母

下星期就foul Judas la

慧慧唱Live重溫

Sheshe表示waiwai真係好正

慧慧的live可以上fb睇返
阿左唱左潮共

丁慧左三人好撚正

絲打，睇你骨格精奇，實在係百年難得一見嘅宣傳奇才
contact me

做乜撚野

慧慧成街女朋友啦

慧慧
左左
丁丁
的老公老婆

入黎啦

好愛waiwai

慧慧半夜又開live
笑high死
聽佢講野好舒服

佢講嘢好溫柔，聽到好舒服

慧慧大致上話參賽係自願性質
想試唔同既野，試左跳舞

-同左左關係最好，唱時代巨輪有d技巧野係兩個人夾出黎

-打算疫情穩定後出去busking

原來JD打算自資出歌

$_$

把聲勁溫柔

成日J waiwai

都期待 JD cover都少出 一路都無咩搞作
見到造星佢既努力真係respect
咁多年仲有心 respect respect

waiwai showoff之後都無咩搞咁
唔講唔覺showoff已經2年前
嗰陣啲medley好正

希望大家都可以撐落去發圍
JD Wai Wai加油呀
你兩個都好正呀

唔好俾慧慧睇到你地咁
嚇親佢

睇返慧慧以前d片
愈來愈成熟同有轉變
唱歌方面、打扮方面
無睇過巨聲4
而家認識慧慧都唔算遲

另外慧慧仲有隊band有一首cover

係呀成熟咗好多 正咗
pre round已經眼前一亮
btw仲有一隊係邊隊？ 真係唔識了

Pin左

慧慧的原創歌曲
Raw

睇到佢唱歌真係進步左

真係有進步，想再聽佢唱自己歌

期待更多作品，同埋多啲開live

嘩 好正 立即subscribe左

樓主7左俾慧慧恥笑

大家都恥笑下樓主啦
Have fun

方方表白慧慧

慧慧暗地裡做左好多野

Miss咗

waiwai好jeng

戴眼鏡有另一種美
好痴漢feel tim (快點走）

太好
聽日唔知邊位恩公踢走Judas
可能是Bean 仔，即做佢粉絲

慧慧話佢睇20強有d心事
因為佢個concept係海底世界
最後做唔到

我相信有一日佢會遇到伯樂
大家完左造星都要繼續支持下

Anyway
聽日2330 左同candy 開live傾計

點解同志著裙、唱兒歌就係代表唔自主同黑歷史?
你哋自己喺到性別定型人唔好扮幫人出頭

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔知Candy會唔會又唱鹹濕歌

留名原來有waiwai po
我愛waiwai

咁你問下花姐
成個節目就係要問大眾想知的問題
大眾就係白癡

做娛樂圈就要學識發展多面性同妥協
JD都著裙影過相
無問題的

Welcome
洗唔洗開個新帖？
畢竟都會花生mode講其他人
但集中講慧慧左左丁丁是旦其他人

今晚左左 Candy live

求大家放過waiwai

唔洗咁認真，個個都屈waiwai，好搞笑

多得粉紅頭唔少
搞到慧慧唔save live
無得重溫

有人喺ig撚鳩你
你出名啦清

睇過

sd來睇下

無啊，慧慧開Live叫佢讀你個名
慧慧昨日無讀到

慧慧保護老公
多謝waiwai

成日都有人mention A組有返去幫手

其實B組都有啦

想睇慧慧跳舞again

倒數

留心坐穩
Judas要出局

最期待的畫面就快出現

睇完造星一齊睇傻左左同candy
人來

Waiwai係咪都去咗長沙灣

應該無

viu真係好人
cut走左Jason話Judas唱得未夠好個句

粉紅頭同左左開始啦
唱小鳳姐

有點lag
遲d睇重溫

其實candy無電視剪出黎咁黑人憎
只係講野直接

粉紅頭咪撚請Judas
一定唔睇

JUDAS係連登公敵

之前有位巴打整的

左b同candy合奏

慧慧又開live

聽慧慧講心理學好正
講鳩野又正
講正經野都正

船已沉

SOS help

少年，你太年輕了，不過我都沉

唔年輕啦
同慧慧差不多
成個全民造星裡裡外外得Zeno同慧慧係由頭支持落尾
完左之後發現慧慧仲吸引
可能佢既星途就係唱下歌、安份守己咁

你係兔仔頭？

Nono la 咪估啦
我係唔會話你知架

知啦，我啱啱想delete comment，但係新手上路唔識係邊，sor

係，之前上面有問過需唔需要開新帖
無人理我
叫佢方力申係因為之前連登仔話佢係
所以拎左黎用

如果有得罪講聲sorry先

JD都仲可以傾，可以俾機會
幫手諗下叫咩名
造星B4女團（左慧糖）加丁丁討論區？

而《造星I》冠軍姜濤及《造星II》冠軍吳啟洋（Phoebus）更會聯手表演跳唱；50強參賽者則會「重返」舞台演出《前傳》，一班「姐姐」又可以再睹張進翹（Manson）的懾人魅力了，準備望實電視機尖叫吧

慧慧會唔會又暈架？

慧慧黨推下

無乜人睇

睇住直播射左兩鑊

頭先慧慧開live
都一小時前同人道歉
話今日演出出左事故
慧慧好傻

根本唔洗道歉
心照

清、慧慧睇到會嚇親佢

慧慧話聖誕節前可能有live

丁左慧糖好似好笑D不過名就冇咩所謂既,最緊要聚到人

其實我無心開咁既標題
只係想聚人先咁講
否則無人識慧慧

老實講，waiwai關注度真係有d低
Ig得7000sub,仲低過其他3個
真係唔明點解

因為大眾唔會主動想知邊個做過乜
無乜點解
Your face your fate同埋佢少出去busking

下星期Candy個節目嘉賓係阿丁